被遺忘的一角

大家幾耐冇掂過自己腳趾尾？